留意到屯門輕鐵站長期有廢老係度坐

有無咁得閒呀

jxxxxxxxxxxx

咁你長期望住人坐係度咁你又係咩

廢老90後？

又得罪你牙

果個站又熱又焗又濕又多蚊
俾佢坐囉

打格王

咩站

屯門

你都識講廢架啦

豬蛇住屯門？

no

豬蛇原來係新界牛屎飛

你入來屯門小心睇路

佢係正白旗地辦職員

我地新x安